地鐵新招大家點睇？

唔停觀塘線某啲站
同埋繁忙時間關入閘機
香港比起廿幾年前
其實多唔係好多人
點解廿幾年前可以冇咁大問題
班官其實點解唔諗下問題出喺邊
城市規劃同教育都做到錯哂
以前香港人會揀近居住地區返工
但宜家新界人去港島返工
港島人就過九龍
九龍人就入新界
亂七八糟
其實政府有冇諗過人口政策同城市發展
以前屋邨有街市
同邨人會自己落去開檔
宜家就條條邨都百佳
大財團想派啲人去邊返工就去邊返工
搞到個個要去另一地區返工
其實所有大眾運輸都已經負荷過重
政府有冇諗過重新做過一個規劃去改善現有狀況

城市規真心on9 新界平原多一直唔撚發展商業區，推撚哂d人去九龍東同中環返工。

要農地都無可厚非
但問題係領展
趕絕哂班小商戶
最後人人都被迫去遠離居住地打工

多咗好撚多大陸人喎

多成兩百萬都唔多？

香港近半人都係港島返工，貪曾提出個副都心到今日影都唔見，得九龍灣個幾幢，明顯係大部分公司唔肯搬離港島

你住開新界就唔會想人係新界起商業區
你係新界吸啖空氣都唔同D

1. > "新招"?
廿幾年前嘅話知唔知西隧同大嶼山機場鐵路有咩用? 聽過繁時附加費同未? 地鐵彌敦道走廊都未推客上車
2. 所有集體運輸=鐵路? 巴士而家唔會飽和, 飽和嘅係道路
3. 會重新做過? 港共咪重新包裝畀東大愚你嘆, 新界東北發展,落馬洲河套叫重新做過? 洪水橋區呢啲就做樣借嚟過橋